東鐵又加一分

屌你老母沙田站玩試槍 啲車梅花間竹咁黎 成班人兩個月台係咁走 玩撚死

係呀 跟住仲要廣播九龍塘列車故障受阻八分鐘
做奴既我仆緊返公司